年輕得打飛機亦能像扑野般乾脆

年輕得打飛機亦能像扑野般乾脆
快活到 半日也像打盡一百萬歲
任何事亦難像扑野般清脆 快活到 每日打飛機

在流精 在流精 就如大賓周作動

Ching 邊間教會㗎？

咩叫打匪記

要用假音唱

年輕得撻肥雞 亦能像扑野般乾脆

呢排低汁咗喎

條賓周向下垂亦能像威化般乾脆

盡情射 盡情射 就如扑嘢般出野
爽了但我仲想出野

年輕得自 慰亦能像扑嘢般乾脆
意淫到每日活盡七八十歲
鞭兩鞭亦難像金剛般堅挺
拿上手 陰莖血色退

在蠕動在蠕動
就如嫩粉鮑作動
頹了仲以為我能自控
就如阿婆粒due lin已失重
柒頭咁dur皮點溝女

食了偉哥亦係無用
碰見靚女就掉頭逃去
返到屋企夾住對脾又要打丁

用到腰腎就疲累
手指夾緊就出去
入到杯仔就下垂

樓主被人趕出教會？